\begin{song}[remember-chords]{title={Voda},band={Dan D}}

	\begin{intro*}
		_E _{Am} _E _{Hm} _{F#m} _{Am} \\
		\begin{repeated}
			_E _{Hm} _{F#m} _{Am} _E _{Hm} _{F#m} _{Am}
		\end{repeated}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		B^Eolečino pijemo^{Hm}, skozi dno se vidi sve^{F#m}t, \\
		lepota je skrita v na^{Am}s, vse navidezno je la^Ež. \\
		Sijaj in beda, drek zlato^{Hm}, v žepih ni to kar ima^{F#m}š, \\
		pripada ti le to^{Am}, kar na srečo zaigra^Eš \dots {} z^*{Hm} aigra^{F#m}j. {}\hem \hem \hem ^{Am}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			In pu^*E sti^{Hm} naj te nosi vo^{F#m}da, aha^{Am} \\
			pa^Era, para para^{Hm}, parararararar^{F#m}ara, aha^{Am}.
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		P^ovej vsem da si odkrit^, streljaj ravno v oči^, {} \\
		poljubi roko bližnjega^, da bi videl če še zna^{}š. \\
		Tam kjer si ustavil fi^lm, tam kjer ostali so ljudje^, {} \\
		spomni se zdaj ko si sa^m, reci ljubiti še zna^m. {} \\
		L^jubiti še zna^m. {} \hem ^ {}
	\end{kitica}

	\ifprntch{
		\begin{refren}
			\begin{repeated}
				In pu^*{} sti^ naj te nosi vo^da, aha^ {} \\
				pa^ra, para para^, parararararar^ara, aha^. {}
			\end{repeated}
		\end{refren}
		%
		\begin{interlude*}
			_E _{Hm} _{F#m} _{Am} _E _{Hm} _{F#m} _{Am}
		\end{interlude*}
		%
		\begin{refren}
			In pu^*{} sti^ naj te nosi vo^da, aha^ {} \\
			pa^ra, para para^, parararararar^ara, aha^. {}
		\end{refren}
	}{
		\begin{refren}
			\begin{repeated}[3]
				In pusti naj te nosi voda, aha \\
				para, para para, pararararararara, aha.
			\end{repeated}
		\end{refren}
	}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			In pu^stii iii^ii iiii^ii iiii^ii {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{outro*}
		_E _{Hm} _{F#m} _{Am} _E _{Hm} _{F#m} _{Am}
	\end{outro*}

\end{song}
